Страница моих трейдов, как в гуглдоке. Типы трейдов разделить по нескольким вкладкам (текущие, расчитываемые).
Для текущих тредов желательно обновлять статистику по продажам.

Курс валют на покупку и продажу в paypal и qiwi.



